除了那些戴着假发、以自我为中心、脾气暴躁的人的无礼评论带来的不快。 詹姆斯·麦迪逊的《延迟的伟大化》|凯文·布莱耶| 2014年7月4日|每日野兽 
 埃德蒙现在4岁了，是个爱笑、爱交际、爱管闲事、偶尔有点无礼的男孩。 抚养一个有特殊需求的儿子的成本|Elizabeth Picciuto | 2014年6月11日|DAILY BEAST 
 是的，保罗以一种不礼貌的方式提出了这件事，很可能是一种政治策略。 别再羞辱莫妮卡·莱温斯基了! 2014年5月7日|DAILY BEAST 
 但令人不安的——甚至可以说是无礼的——问题现在成了公平的话题。 法国总统François奥朗德抨击婚外情指控|特雷西·麦克尼科尔| 2014年1月11日|每日野兽 
 事实上，我认为你提出这个问题是相当不礼貌的，不是吗? 我的强奸有多合法? Justin Green 2012年8月20日 
 当然，她不应该那么在意一个粗鲁无情的姑娘的愚蠢谈话。 玫瑰园的篝火女孩|玛格丽特·彭罗斯 
 你会看到，在这封信的结尾，我不能不带点无礼的讽刺，这证明了我仍然爱着你。 Camille (La Dame aux Camilias) |亚历山大·大仲马，小 
 他向国务卿递交了一封谩骂和无礼的照会，让人无法以身作则，也无法忍受。 从詹姆斯二世即位开始的英国历史。 |托马斯·宾顿麦考利 
 他们和那些阻止你只是为了让你厌烦的人一样无礼; 但前者或许没那么令人讨厌。 Jean de La Bruyre的“人物”|Jean de La Bruyre 
 公爵夫人想，她有点无礼，显然是咄咄逼人，而且不够机智。 婚姻la mode | 汉弗里病房